#AXIOS
vue에는 vue-resource라는 ajax를 지원하는 라이브러리가 제공되었지만, 현재는 관리되고 있지 않으며  
axios(타사 HTTP 클라이언트 라이브러리) 를 사용할 것을 권장하고 있음.  
axios는 promise 기반임.

##설치
```
> npm install axios --save
```

##사용방법
```javascript
import axios from 'axios';

methods : {
    fetchData (){
        axios.post('').then(function(response){
            //정상 처리됐을 경우
            console.log(response);
        }).catch(function(error){
            //비정상 처리됐을 경우
            console.log(error);
        });
    }
}
```

##기본값 설정
###글로벌 설정
```javascript
axios.defaults.baseURL = 'https://api.example.com'
axios.defaults.headers.common['Author'] = 'park'
axios.defaults.headers.get['Accept'] = 'application/json'
```
###사용자 설정
```javascript
//여러개의 서로 다른 baseURL을 정의할 때 사용.
const instance = axios.create({
  baseURL: 'https://api.example.com'
})
instance.defaults.headers.common['Author'] = 'park'
//baseURL을 지정하여 도메인(공통영역)을 생략할 수 있음.
instance.get('/user.json').then(...).catch(...);
```

[axios 자세히보기](https://github.com/axios/axios)